SOSVelo
=======

SOSVélo est une des actions entreprises par l’ADAV, qui est une association ayant pour but de promouvoir le vélo comme moyen de déplacement. Le but de ce projet technique est de mettre en place un site web permettant a l’ADAV de gérer les points SOSVélo de ses partenaires. Un point SOSVélo étant un endroit où des cyclistes, en panne, peuvent se rendre afin de réparer leur vélo. Le site web doit permettre de retrouver les points SOSVélo sur une carte pour en trouver un proche de sa position. Les partenaires doivent aussi y avoir accès afin de gérer leurs propres données (les points SOSVélo qu’ils mettent en place).

[[install]]